考牌官返工未啊？

屌你老母臭閪 運輸處

到底佢地WFH有咩做

我筆試 suspended

我1月29考
係咪都無咩希望?

索性online 考車 cctv gps啦 屌佢老母

我正式屌柒考牌官老豆老母

學習駕駛證, 無得申請

集思廣益，一齊報申訴專員？ 其實考車又唔會點交流仲安全過個記者啦... 最多俾塊透明膠片個考官 屌依家日日養住班官又乜都唔洗做

你肯定申訴專員公署唔係WFH?

所有政府部門個膊頭都係斜，彩你有味

一諗起班撚樣日日係屋企鳩fingfing袋5皮就好撚嬲-.-

ICAC都WFH
所有政府附屬機構都係
除咗醫館局

張學牌又過期屌你老味

寄去運吉處 或掉落箱都得啦

點會冇 入箱咪得
但係你都冇得考拎嚟做乜

聽cfu講佢地要幫手做文書野

每日一屌

考完一年內冇考其他野又要再比錢考駕駛證

考車得兩個人係車都唔知停嘜
電單車就仲on9 強制試佢係房睇 路試就自己揸

政府禁埋巴士囉 笨柒

有冇運輸處手足答到點解的士佬驗完等於唔會再中，咁點解政府唔叫運輸處啲人驗下再開返工

唔關驚唔驚疫情事
純粹唔想開工有糧出姐

屌
趕住考車啊
仲唔撚返工

屌